寫遺書都唔罷工 如果我係支那狗肯定call多1000隻蝙蝠刺身黎食

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

.

On9既 真係好偉大？
依家係幫共產黨執屎咋 無數大陸人車落黎
豪無意義

D刺身個樣其實幾搞笑，好似o嘴倉鼠咁

寫遺書頂硬上=愚忠
大家識岳飛掛 點解仲要咁傻豬呀

死都唔肯罷工 為左救少數中國病人

而放棄保護全香港人免受病毒嘅威脅

乜都照收 但對家豪無底線
結果：香港醫護界攬炒 跟住一樣到香港攬炒
你咩都唔會救到 連自己都有危險

依家港共擺明放啲生化武器黎香港 絕對有政治目的